我女朋友收到intern offer人工12k好開心叫我開post

預左比人負皮
但係女朋友我愛你

做咩架

Full time 13k

加油 記住結婚請飲預埋我

我果陣intern都係得8k

有閪用咩

養佢啦

努力緊

想當年我都係得8k
學校逼人返足一年intern

抱住有錢已經好滿足既心態返足一年

我果陣都係有8k已經好滿足

intern gf?

如果係既話 下次升職就要係我老婆

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

巴打小心 好多女番完intern提分手

唔係掛
不過而份已經係佢第二份intern lu
上年都有番過幾個月

仲之睇住啦 傷心野唔講咁多 陪佢多d 佢話要想你接 最好出現

收到
睇黎巴打有啲傷心回憶

我未知係咪 但我係係佢番完summer intern被分
祝福你地

dude, 無薪intern都未出聲

巴打無薪仲做通常搵笨